[KPOP] Mnet 男團企劃節目《PRODUCE 101 Season 2》討論區(1)

預計2017年上半年推出生存實境選秀節目《PRODUCE 101》第二季的 Mnet 電視台，近日透過節目官方 Naver TVcast 公開預告影片。

兩分鐘的宣傳影片中，公開了從第一季節目中脫穎而出並組成人氣女團 I.O.I 的11位少女面貌、眾人翻唱節目主題曲《Pick Me》，以及當今人氣男藝人...等畫面，並在最後寫著「2017年，來為您的少年投票吧！」增添大眾的期待感。

另外，《PRODUCE 101》第二季是一個打造男團的選秀節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生作為主角，將在節目中挑戰各種任務，並由國民製作人 (觀眾) 投票，最終選出11名練習生組成限定男團活動，節目預計明年播出，先來看宣傳預告吧！

原文網址: © Kpopn
✏ 來源：PRODUCE 101@Naver TVcast
✏ 翻譯 / 撰寫：Kpopn 的 CHI
原文網址: © Kpopn

洗腦的 “Pick Me” 至今猶在耳畔，然而《Produce 101》卻已要推出第二季（男生版）啦！究竟這次的主題曲能否掀起媲美 “Pick Me” 的熱潮呢？

電視台相關人士於本日（9 號）透露，男生版《Produce 101》的所有參賽者將一起演唱的歌曲已然定案，歌名就叫「我啊我」(나야 나))。

製作人 Ryan Jhun 一手打造「我啊我」是一首有著強烈節奏、副歌洗腦的舞曲，從表演中將能一窺本季參賽者的舞蹈實力。

另一方面，男生版《Produce 101》的 101 名參賽者，於 8 日在仁川某處體育場錄製了「我啊我」的表演，由隸屬 Brand New Music 的一位練習生獲得中心的位置。

今晚 Mnet《M! Countdown》將播出這場表演，大家不妨先睹為快！

推到長毛做center

開住先

出現了
推到長毛做center

長毛

In 長毛 we trust

推到長毛做center

推長毛center +1

長毛fans留名

In 長毛 we trust
全部無啲個人特色 長毛就唔同啦 好有性格

長毛個樣其實幾型
今次搶晒鏡
推佢做Center

張文福

孖辮長毛留名

好多csl

我文福贏硬

想搞一個迷福黨

文福飯留名

center

呢到已變長毛討論區

一齊做祈福黨

唔放頭髮好好多

I love長毛

長毛bb

Center

無人care其他練習生

慘不忍睹

本身冇興趣睇season2,今日見到長毛之後決定要日日投佢

cls

後面

多謝大家支持 我會努力出道報答大家

後面個個好似林俊傑

No body care
文福

個centre勁多大頭

連登巴絲all in長毛

後面果個有D似林俊傑

屌

lm

all in長毛

鳩推下

今季你做主持喎

呢度D人一直笑9長毛,
情況有D似以前女兒咁既

wfc 真center 呢到祈福黨地頭

試下放多啲長毛bb

有冇人知佢名...
唔好意思
我真係唔太熟KPOP

睇好佢做mnet兒子

一定要出道

第一個好似luhan x 李玹雨

有冇人知NU'EST班友去左邊
影都唔見
會唔會去左F度伴舞

真center

岩岩改?

有冇人睇到nuest邊個參加？

mnet 兒子長毛

如果去左F 都好無面下

留名
長毛

推
PUNCH個鼻都幾大

留名

特登開黎見大家架

谷地表蝦炸

88年生 韓網都好似好受歡迎

88

完全冇諗過自己會追男版produce101
點不知有個長毛出左黎
今舖真係唔追都唔得

好cute呀救命

推到佢冇center做

我都係

文福

有個係bap鄭大賢個friend

痴撚線

放一個我目前最好感既 不過唔多知佢底細
望落真係好順眼

好後生喎個樣

好打耳啊

似演員

飲緊水噴咗出黎

後面果個

我都係
咁大堆男人其實我覺得好核突

頂唔順偽JJ

正啊

咩事救命

笑到咁有啲反感

魔術師feel

得飯拍

PPAP既長毛

依個咩名？

投埋呢個先

長毛有對手了

我未接受到麻甩佬撬手

形住JJ 係世界仔咁 個feel似高校rapper個johny

有個yg model去左參加 有冇人留意
佢有啲底褲相唔敢放

朴成宇

btw 真係似NCT咩 點解好幾個人都話似NCT

我嘅朋友 你一定要成功呀

佢右邊果個柒到

打搞伯母唔係咁好既

NCT高汁咁多

咩事

有啲同dream年紀相若 所以先覺得同一個feel掛

快啲follow定長毛

做唔成歌手都有綜藝潛力

有冇人想親親長毛？

自己入去睇 怕比人bam

就咁睇 啲牙有啲趕客

有冇人見到Noh Yunho 노윤호

投哂全部樣衰+SAMUEL仔

都唔止係棚牙

岩岩睇長毛個ig
又有同光洙合照
又有sleepy

我就係覺得始終SM顏高幾皮 啲人望幾眼就話似NCT

呢張趕唔趕

有冇文福黨

佢都去左？ 唔覺見到佢

成個post都係

長毛笑個下

搵到疑似長毛freestyle rap

連登仔咪撐文福BB得唔得,唔想佢咁快收皮

有無人唔係佢而入黎

之前見好多都話佢會去參加
實投佢呀如果佢真係喺到

同埋長毛

6:56

佢唔係出左道啦咩
vav

連登音樂台之子

長毛bb佬味真係好濃

燈唔死既 世界各地都支持文福bb

molamola
윤호bb

本身都等緊佢出101
點知上個月就出左道
好可惜

我覺得有個有啲似以前花樣男子做美作果個金俊

呢個都好得意啊

好明顯拍個個係長毛FAN

應該係長毛
仲有8m05s
[url]
[/url]

一齊推文福做center

好想快啲睇哂啲人嘅樣 仲未揀到邊個心水
本來一定會係撐윤호㗎

一齊做祈福黨啦

點解要入VAV

長毛文福rap把聲同以前一樣, 聲同樣完全唔夾
除咗長毛仲有邊個好投

今次應該真係幾好睇好有話題

有無呢個more
除左文福bb得呢個覺得正

SAMUEL

睇多幾次之後會跟住佢笑出黎

正呀喂

Twitter有呢張

第二季導師

MC

Vocal

Rap

Dance

已爆笑

頂佢唔順

笑得好假

乜野事

我覺得應該係聽到啲乜 先笑到咁

鎮樓圖！

嘉熙

我記得好似有一秒鏡頭 望一望都覺得好似

如果突然好sad 想搵啲野笑下
我以後決定睇呢張gif

:太受歡迎真係無計

Park Jihoon (1999)
唔知咩公司呢

大家係咁貼我搞到我有啲怕醜

live個時見到心諗做mud9

+1

原來少年24落選既泰東同仁洙都有去
支持泰東 少年24見到佢果陣已經覺得佢會紅 可惜所在隊太早淘汰左 雖然走果陣已經小有人氣 但始終太早走 谷唔到上去 唔知今次又圈到幾多人呢

未變聲個陣

放心 陸續有來

你好正呀

個center係咪蝗, 硬係有陣大陸味

無知一問 張文福係咩人
點解咁多人撐佢既？

正想問有冇人識 仁洙
Btw仲有光賢（？）

同你個名一樣

留個名先 長毛真係幾型
有第一集中字未？定未首播？

少年24頹到好似冇人知做乜咁?

靚仔囉

4月7初放送

咬唇性感囉

其實個陣睇覺得天藍／紫performance好過白 但冇計白隊贏顏值
btw 有冇人有睇佢地semi final出unit 第九個揀左顯旭

邊係

好想睇

其實今次轉左首播之前就上stage表演好似幾好
俾啲人討論下幾有voice

近排又選宣傳分隊又重組都唔知有咩用

究竟第九個由label揀係點解

係啊 不過光賢都幾摺 對比佢兩個少人講好多

咁即係仲有成個月比長毛吸飯

係真係十分之頹 完全冇noise 所以公司食老本 不斷靠搞掠水野搶死忠錢

話係wild card靠實力 但個陣宣布成班人 包括佢自己都好淡定
飯又勁O嘴竟然係佢 （覺得MNET係想揀靚仔黎吸水魚睇公演
咁就咪搞場大龍鳳 又現場又事前投票咁啦

文福好撚型呀屌你

agger 白隊表演cheer up簡直做到九唔搭八
第九個公司指定真係吹漲 又唔一早講定 對其他人好唔公平 你話指定加第十個人都冇咁嬲

唔FOLLOW 文福BB IG既無資格做飯

之前第一季都係首播前上stage

留名, 長毛BB
我一定會努力幫你上TOP11架

其實白隊overall實力都okay 但好似成盤散沙
就算後期仁虎入左去都好 成件事都勁鬆散
不過好彩啲飯冇離譜到推到上神枱 MVP都係黃

係架
咁應該係上次第一季冇咁留意

TOP11

11就一定架喇,睇下會唔會頭5啦

文福bb上左melon熱搜

頭5就一定架喇,睇下會唔會center

期待長毛bb既喊樣

12月17日upload
1月22日首播
都係隔一個月左右

塗荷bb個人冇得輸 但係帶隊能力好可惜

喊住多謝國民producer님

截圖手勢極差 睇返2:36-2:27

世巡最後一場喊住跳PICK ME 唔敢諗文福BB

大家好 又係我ricko 啊

講講下真係有啲似

REN無鏡頭

長毛咁矮嘅

推一推SAMUEL仔

嘩好迷你

可愛feel

明明個樣似有180喎

成件事cute晒

呢度有部分練習生啲info

樣同身高唔match又一例子

文福好可愛呀

BB黎,想幾高阿

佢右面係88？

推佢上TOP 11

成班痴線佬

一定要出到道

V LIVE‏ @Vliveofficial

이때다 싶어 올리는 지금 장안의 화제 #프로듀스101시즌2 #장문복 떡국만드는 브이앱 보고 가세여 여러분 다소곳하게 머리 땋고 맨드는 떡국..!!

vlive都咁

長毛左手面嗰個都唔錯

點解有情咁矮又得
長毛就唔得

屌,好賢淑,又RAP得又煮得

因為長毛係男人

JR好似最多鏡頭

黑色鞋 似係

nuest全隊出晒咁滯
仲有kps3 top10個鄭世雲唔知有冇人識佢

88正

之前都有睇佢,作歌幾勁

冇諗過佢咁細粒

支持文福bb同88年oppa

佢係咩組？abcd

個樣真係似有180

唔係a,冇皇冠

vlive都推長毛

長毛遲下就得比你睇

長毛出道就一定嫁啦
個目標定高啲
推佢上centre

冇人可以阻止長毛上位

長毛做centre
諗起都正

Bangbang fing頭

咬唇（有情）

wait a minute let me take you there
wink+咬唇 殺死人

諗起都興奮

集咬唇有情、Center Somi、秀髮彩妍於一身
文福BB冇得輸

見到長毛咬唇打左個冷震

仲有F組素慧

官方好似寫佢170cm
不過多數報大左
真實應該16x

長毛變有情就正喇

我文福好正

但係文福企地下f grade

mnet兒子

唔緊要啦,投票都羸硬

素慧2.0

而家睇個勢真係行素慧條線

素慧：咩事？

唔係啦,佢RAP咁勁

珠娜 唱得唔跳得

希望佢都遇到世正2.0啦

分別就在於呢樣囉
一個有底,一個冇底
但成功背後唔多唔少靠人氣

素慧係節目出街開始先有人氣
文福唔同 仲有成個月先播 有排儲人氣

我覺得會好快有人追擊長毛
冇料又咁快上位

見到文福第一下諗起Alexander Wang，不過佬味濃好多，如果高大d就正

嘩屌呢個
이서규 (Lee Seo Kyu)
DOB: 98.7.1

TB都可以參加?

韓國人真係鍾意呢啲type?
除左個性別係男人之外,其餘同女人有咩分別?

唔理啦
長毛而家已經成功左第一步

有人話今次好多演員喎
因為素慧所以多左好多

有個公司係namoo actors

何方妖孽

你走啦 我唔想搞大佢

成個慕容公子咁

係b

Samuel係咪A? 諗落都心酸，samuel喺pledis train嗰陣成粒豆丁咁，而家nuest望住佢

文福有站喇

我都唔知 鏡頭JR 同mh閃過一秒⋯都無呀
睇到好心酸呀！
再出道無望

link

強post留名

矮做CENTER PERFECT池

去F又點喎

[url]Take a look at Moon Story (@MoonStory_0):

btw有個台灣人
但佢先自稱中國台灣

留個名先
頂你哋成班響度喪推長毛搞到我原本唔鍾意佢都對佢有興趣
雖然都係覺得佢醜樣

去twitter搵tag會見到更多

祈福黨

Lm睇死我地全班變真心飯

PTT都冇人理佢
個個都係文福黨

希望大家支持我朋友

明明無睇過produce 101
但我都追完呢個post
好撚好笑

全世界都係祈福黨
咩國家最高討論度j

全世界都係祈福黨
咩國家最高討論度都係長毛

好似素慧咁
笑笑下又覺得幾得意

#장문복

為Punch留名
好似冇人討論punch
文福bb太有魅力

本身抱住恥笑心情睇長毛bb vlive
睇完覺得佢幾cute

結果集體沉船

Samuel 靚仔左好多

歡迎加入祈福黨

SAMUEL 仔

之前係咪有喺seventeen到個個 幾靚仔

係個個呀

沒有one的punch會更幸福

睇埋文福上SNL,綜藝感也不錯

為左你同埋長毛一定追
首pick me冇上季咁搶耳

Outsider 睇唔睇到

長毛細個rap真係 估唔到咁細個就行得咁前

本身唔諗住追 見呢個有份直頭想投票

補看見你的聲音link

我都覺 多才多藝的Johnny

yg 唔係話無trainee去架咩？ 點解有幾個yg k+既

佢個笑容好做作

呢個正 仲有酒粒

原來文福bb係當年check check果個細路
連GD上電台都有扮過佢
唔怪得之會有記者扑佢咪
All in文福bb

唱歌好聽 但冇乜人討論

放埋他拍 尹容彬

搵得返條片

都唔知淨係可以投一票嗰陣 你班友仔係唔係真係投俾文福㗎

好撚做作

就係佢

深夜LOOP文福BB首神曲

入黎撐文福既

配票囉

all in文福 不解釋

開20個AC,分15個比文福寶寶

另外5個投比對文福BB好既FD

佢都幾醒目 就係最後個幾秒捉到個鏡頭
佢、文福 同88年個個最多人討論

好可能最後個個沉哂船變文福黨

我指係韓網個邊

呢個好可愛，有冇人知道叫咩名

推佢做 center

後面都有人笑緊喎
係咪有人爆胎啊

連登：只討論文福

我估Samuel可能好似Somi咁勁多票

淨係得一個stage已經15頁

推佢做c啦

文福的力量

其實同season 1冇得比
仲以為有大量小鮮肉...

agger 本身都應該唔少carat會all in佢 加埋新圈果批都唔少

有合作過喎

文福 Outsider 合作舞台

基本上都穩羸

Park Ji Hoon
twitter 見到

兩票得唔得
文福+88

wink真係好可愛

一票個時只有all in
11票時就唔投多票過文福d人

如果你得一個ac就唔好話自己係文福黨

原來佢尋日生日
補返句生日快樂先 99.03.09 주학년

好快會見到文福收禮物

搽唇膏

文福大神飯

文福要收餐車

我地文福要做第一個有咖啡餐車既

磨定刀仔去鋸大樹
G持文福

好癲
呢個po長期置頂
文福嘅威力真係大

: 記住我個名呀

文福都就快生日
4月11日

好想投票阿

籌旗搞應援

地鐵站燈牌

留名睇生日應援認證

事實證明無論講邊個 講到最後都係會兜返去文福到 文福真係好叻仔

文福討論區

有無人覺得文福好似基路亞大佬

係佢!!!!!!!너목보

起承轉文福

個look冇之前咁好睇

有人識佢
未睇看你聲之前已經follow左佢好耐
睇到jessi嗰集見個男仔熟口熟面先知係佢
點知佢join左101

成個post都好好笑
以為全部男人會好gay
連登會無人睇
點知都有長髮滿足大家

邊追post邊笑
你班痴線佬

[42] Name: 옹성우 (Ong Seong Woo)
DOB: ??
Agency: Fantagio

produce 101嘅三角形有咩寓意？邪教？

原來centre係前JYP

有啲似一個台灣演員唔記得個名

階級制度 最頂端係最上流 最高級 掛

可能我地覺得唔掂果D
韓國果邊好鍾意呢
審美觀總有小小差距

Center係咪有後台
咁都做到

屌
係幾似, 但伊路米高啲

仲話係rapper，創作好叻

反正大家都係愛文福

真係辛苦 咁多人鐘意我

細細粒真係好可愛

老實講我估唔到邊個會入最終top 11,
但我覺得鄰國人今次應該入唔到
事關而家咁既外圍環境，
韓國人唔會對鄰國人有好感，
就算俾鄰國人推到入去，佢地一定俾人罵到九彩....

所以就文福啦

快D開返個文福首站

02年中國人

已經有人開左

文福如果剪個頭, 保養下皮膚 再化個眼妝
已經型過好多idol啦

把秀髮係文福bb嘅魅力之一，長頭髮先扎到孖辮

而家已經好型，你講咩阿

佢細個個樣

唔係點鬢辮呢

係咪得我一個覺得文福正面有幾幅似王浩信

問過佢未

文福bb同大家講早晨

晨早見到文福bb既圖成個人醒曬

立即瘋狂搜尋左文福bb所有片
睇左成晚

我覺得係首播前,淨係靠文福bb既力量就可以推到出第三個post

文福好正

仲有冇其他呢類樣既

想投晒佢地, 打造最騎尼男版101團, 連登有責

講乜嘢
文福bb有才華又有實力又靚仔長髮
你就騎尼

點解咁睇少我地得3個咁少

一個stage都推咗18頁
遲啲出埋profile同自我介紹片

搵人開多個produce101討論區啦 呢到係祈福區

就算開多個, 入面全部都係文福bb

成班gay佬肯定晚晚J

之前又話YG FNC Starship唔玩
點知YG派model
FNC Starship都派練習生參加

對住我咬唇

日日asmr對住對耳咬唇

agger 或者你可以話佢似蔡一智

我地都唔係冇人推過其他練習生架 但文福bb就係大勢

無論講到邊個，話題最後都係去返文福度

口裏說不 身體卻很誠實

想比文福瘋狂rap

暫時會投票嘅心水：
文福BB (已經沉緊船）
88年oppa
朴知勛bb
JJ（好有Mina feel)
PUNCH

文福真係無得輸

ending妖精

ending 大頭入圍機會大?

Oppa

有冇中譯名？
9譯 朴勝宥 ？

你地當我冇到？

朴成宇 88年

剩係識文福
睇下有冇佢d fd子順便投埋(要低排位過文福)

咪又係比文福屌打

文福一定係不動ace全部排位都低過佢
Ending妖精

睇你點睇
S1 ending大頭最後有3個入到I.O.I
其中1個係center有情
1個係本身知名度已經高既Somi

貼呢條link主要係想講下面d cm一面倒講緊文福

你講完先返去睇返啲cm
鄭彩妍級ending妖精
反正center是張文福

咁somi即係文福啦
想睇韓網中翻

依個係個center嚟?
睇相唔錯樣, 但係段片就

[NEWS] 170310 'Produce 101 Season 2’ (trainee) list will be revealed today…unveiling of trainees

好快就有得怒丁文福

ending妖精文福,人氣擔當文福,cute擔當文福,F組努力擔當文福

文福是不可踰越的高牆

成幫痴線佬話幫佢行췍길

而家似係綜藝節目多過係survival

真係當佢無到
做Center做到咁都算佢唔好彩

完全比人wfc咗

遇到文福係佢唔好彩 神一般的對手
不過佢睇片個樣真係唔多掂

一定好有實力

雖然我覺得片同相都唔太靚仔
但可能睇埋節目會改觀

不過都救唔到幾多架啦
反正center是張文福

100 VS 1

話說YG 啲model 好似花瓶咁
定係巧立名目 實則係YG Trainee

真正1 vs 100

model都走嚟參加都唔知做乜9

走check路

見到個男女比例笑咗

文福手寫信,d人話佢有少女心,等中翻

文福好多男飯

等睇成班癲佬變真飯

望下呢度

即頭係做偶像劇嘅樣黎

已經有fan art

得男飯得天下

快手到

文福b真係好型

原來cube都有派練習生嚟玩
成班人口裏說不 身體卻很誠實

"Check
逢星期五晚11點記得投我票呀!
大家好!我係Hip總統張文福!
非常非常感謝你地今日嚟睇我地的表演舞台~
請期待我以後喺Produce 101嘅表現~
PICK ME!"
Produce 101 S2
練習生 張文福

Center出道前

Wfc

Check!多謝中翻checkcheck

"Produce 101 S2張文福, 不會被彈劾的Hip總統"

瘋狂吹奏

［不負責任中翻］

췍! (Check)

每周五 晚上十一時 一定要投票給我喔！

你好！我是練習生張文福！
因為大家來看今天特別舞台的緣故 實在非常非常感謝你們！
以後也請期待我在PRODUCE101裡展示的不同樣貌喔！

PICK ME!!

PRIODUCE101 Season 2
練習生 張文福

不得了文福BB

女飯都吹奏文福

真係睇唔出88年
Oppa

朴知勛死忠大集合

未播就咁大迴響
文福BB排名應該長期高位

拎到鏡頭果D多數可以玩到最尾

好多真係成隻妖精咁

清泉文福bb

check check

check check
多謝大家支持HIP總統

Wink boy

女飯 文福bb男女通吃

屌仲要拎咬唇黎幫佢做宣傳

見佢係fantagio 投佢先

黑髮就普通樣 金毛好似柒柒地
wfc 企多陣好喇 文福勢不可擋

又黎吹奏尹容彬

好正呀
心目中第二位
第一位緊係文福BB

佢好正 不過有啲死魚眼

我心目中第一位文福bb
第2,3,4..11位都係

韓國既審美觀
不過都好多靚仔既

好好聽

Cut 走左長毛bb咬唇

多左d鏡頭睇

俾啲聲嚟聽下！

Mnet特登cut多d文福bb既魅力比fans睇

小道話nuest
jr B
minhyun D
ren D
baekho F

粉絲福利 知道我地已經loop夠咬唇

剪埋4:39 篤手指仔

IN 文福 We trust

長髮係文福bb既標誌 但短髮都好好j

當過兵 有排紅喇文福bb

文福bb,以後只走check路

4:39好型
文福bb紅咗喇，mnet詢衆要求比多個shot佢

tigerJK認證既天才

Mnet都推文福bb

下個post 名係咪叫 all in 文福bb

mnet之子

只行check길, All in 張文福, 췍!

仲有半個鐘
各位興奮嗎

人紅是非多,有少少擔心

屌 短髮 執一執條眉又幾正

文福係你個fd喎

到時節目播出啲人會唔會癡住文福增加曝光定係會表示友善暗地裡排斥佢 男版會唔會有呢啲野睇

有無88 fans

到時有機會我會係節目客串下

執完之後真係好似國腎

好似

男男唔會玩暗踩黑面講是非掛

好難講

有D擔心文福會比人out

冇都被mnet剪到有

我文福就唔會
不過比人講就避唔到

全世界既producer做back up

燦美2.0

冇可能 起碼捱到35

冇可能 一定top11

無是非邊好睇
希望出過道果幾個唔好好似燦美咁比人推做壞人擔當
佢地已經好慘

其實當時Chanmi冇比mnet 惡魔剪輯都唔會入到top 11

反正center是張文福 ok?

有ARMY BACKUP已經贏左一半啦
仲有班花生佬

是非呢啲男女都實有架喇
不過係睇我地會唔會知咁解, 要睇下mnet惡魔編輯剪成點

淨係呢度都一堆啦

睇下第一集邊個坐最頂第一位就知道

講開惡魔剪輯 俞璉靜最後都入到

擔心果d一定係偽飯

我覺得Army未必會撐
但係花生友同痴線佬就好強大
仲有我呢d真心祈福黨

但佢走音條片比人loop左廿次以上

文福center位應該十拿九穩喇
而家紅咗 鏡頭分量一定唔會少

加埋漣靜唱緊時黑面嗰下

全世界集氣推到文福上center

不如擔心下俾mnet惡剪到對文福唔好既人算啦

有得投個時,要你地cap圖投左福福先信你地囉

點都要有一個人做呢個位
要炒熱話題點都要啦

7年前玩9佢 7年後繼續玩9佢

開廿個分身投文福bb

cap黑面真係屈晒機

佢條路一直都好坎坷

咪得把口

福娃一定係produce101小王子個個都好錫佢
唔係比班痴線佬anti

不如估下佢地會cover咩歌
Big Bang EXO BTS 嗰啲應該走唔甩

其實佢究竟仲可唔可以出道
定係 佢仲有冇意欲出道

佢公司出momoland,但佢而家一d聲氣都冇

up自介片啦

咁講明先 到時投完cap返圖

出momoland嗰陣 我記得佢有出嚟喺SNS講準備緊另一個出道計劃 又話好快再同大家見面 點知

仲有Infinite 17

好似話佢公司會出兩隊
一隊係跳唱(momoland)
一隊好似係唱ballad
之前chanmi sns 好似話籌備中

我個朴素妍

yoyoyo

seventeennuest

uh huh

應該再以前d團:水晶男孩,HOT,神話,東神,SJ

Hightlight
Ballad嘅話就2AM

yo!!!!!!!!

shinee

如果有人cover 2pm

會唔會真係爲咗話題性要nuest cover 17

喊出黎

播緊個時大家都好憎佢,但播完後黎個個都醒覺,邊會有壞人

話唔定會

mnet有咩做唔出

流程：
公佈歌曲->有Seventeen嘅歌->Zoom in NUEST表情->突轉慘情音樂->穿插NUEST舞台片段->訪問嗰陣忍住唔喊->Zoom in眼泛淚光->最後補返NUEST全體黑面截圖

yoyoyo用data黎睇係值得嘅

諗起chanmi covered into the new world

呢個一定有

如果個小道係真都幾慘
出咗道5年啲grade咁差

唔識佢地但係應該會投 好慘

記得投埋我同文福就得

想當年都有飯過ren一排
好心酸
一定要top 11呀

第一次個人分組賽,有人唱nuest既歌
nuest係後台顯露驚嚇表情

淨係鍾意你同文福bb

P社真係好撚殘忍

素慧2.0誕生

仲慘過
chanmi cover 少時 = samuel cover 17
17 tv 嗰陣出咗道嘅nuest仲要用前輩身份去過練習室搵17

你地班人咪咁癡線啦 諗起都慘

文福168cm

豆丁
柯煙!!!!!!!

同文福

wink boy 露肚腩仔

多格↑價↓↓伊～娃↑～阿呀↑↑
DDD↑↓DD D↑↓ I A↑

s1 素慧唱dia嘅歌

今次有無香港人？無追po

但而家佢地回歸練習生身分 17係佢地前輩 話唔定仲要cover佢地嘅歌

好似有個支那仔同自稱支那台灣既台灣仔

嗚呀

片尾有朴素妍同權恩彬

成長得好好
一開始好擔心，而家見到佢咁多鏡頭都放心啲

唔准咁㗎你

仲諗住如果有嘅可以追下添

上年好似都冇咁多人傾
第一次見大家對文福男團咁有性趣

184cm

第一次分組我剩記得dddddia 同唱iu

而家都有文福可以追

仲有lisa掟戒指 佢比人foul左我好傷心

除左支持文福bb支持埋朴成宇

仲有bababababababababa

我記得應該仲有自己公司前輩加油video
P社唔知會唔會搵17拍

outsider 撐場

4個老師即刻黑面到爆

屌唔好啦 搵after school算啦好冇

set做 lockscreen

個腦有聲 但其實那個妞又真係幾靚

開新post記住放第一頁

今晚可能就爆post

唸左陣,原來afterschool未解散

俾你地講到變左文福真飯

文福明明米9比例

好型

反差萌

文福件外套

可唔可以揀女團歌....
想睇文福cover BOOMBAYAH...

可唔可以cover AOA

天籟之音 支咪會頂唔緊拆爆
Btw 少年24個陣有集係揀女團歌 揀style再rearranage 都幾好睇 希望佢地都有

會唔會有人唱BOA 既歌呢

上季都有唱跳男團歌
可能今季有掉轉

我覺得自己沉緊船

少年24班友點算，一個文福都紅過哂佢哋加埋
珍碩bb

講起就心酸

唔怪得知點解睇呢段覺得張文福段rap個flow好似聽過咁 原來係抄咗CJamm Smtm5 60秒嗰陣個段嘅flow

由細睇到佢大
不過carat都allin佢 其實都入硬咁濟 唔洗擔心

你話係未呀文福?

唔知有冇人都係咁覺得

我想問佢用咩洗頭水

到底呢個po有冇男人..利申男人岩岩睇下睇下睇哂咁多頁

明明都係選秀節目 點解出黎個結果爭幾皮

因為文福真係太搶眼

而家嘅目標係推到文福做center

有丁

發覺佢地影嗰啲相好柒 睇片幾q

呢個係咪上過Kpopstar
好似話佢似李勝基

最尾鄭俊英

鄭世雲,自創曲入kpop star,幾勁

又有一個可以投下

睇情況應該今日內爆post

係咪之後同另一個女仔組咗something入咗top10嗰個

本身諗住男版唔睇 比你班仆街講兩講
而家唔睇唔得了

屌第37秒

無記錯記係佢 佢地個pair好正

個下有種 男idol頂爛市既feel

但係度拋媚擠眼都冇用架啦
文福呢啲實力派屌打哂你地呢班幼齒o靚仔

呢個一wink真係不行了

係呀 kpop star 3 top 10

選香港先生咩

係啊 話時話starship呢兩個都幾好

最好係請到monsta x拍片

講真呢d小弟弟style真係吸引唔到我
Wink幾可愛幾靚仔都咁話
文福

nuest個4個好慘

幾時出到我啊

幾時先會有文福bb既週邊?想買個1:1攬枕

搵人出返套 收益攞去做文福bb生日應援

岩岩番黎先睇,原來已經有前輩撐場
但DISLIKE數好似幾多
呢個情況好熟面口
仲有MNET UPLOAD得幾條友,擺到明偏心

我唔貪心
只求文福海報一張貼係間房度起身訓教都可以見到

似曾相識嘅情景
睇怕文福今次想輸都幾難

D鬼佬係咪無人吹奏文福 個view低過其他人既

睇好文福 88 wink punch 周赫年

文赫好有sense

應該唔會譯做赫 佢係hak

初心,睇到想喊

rap到入肺

學

唔忘本 樂壇清泉

學鶴壑 我諗多數暫譯學
haknyeon 下班

啱呀

屌推post推到好撚快

素慧當時越多人踩,就越多死忠飯
到最後35強,得1票投就見真章

根本係扮cjamm

一票一定係比文福bb

會唔會直接圈外
你班偽飯

文福新飯留名
all in 文福

文福係SOMI

想睇佢學素慧跳somehow賣萌

個個都話all in 文福
到時會唔會走數

係首播到文福bb嗰part, 一定會出現返ssk2段片
btw 硬係覺得佢會走去剪咗把長頭, 係101期間

應該大把男仔投佢啦

我地麻甩仔唔投呢類, 唔通投果d細路靚仔咩

而且在他留起長髮之後更是受到不少網友的批評，而他將自身的經歷寫成的歌曲《Hip President》中「電話聲響起，傳來了辱罵的聲音，媽媽總是在哭泣，姐姐因為太委屈，說話聲顫抖著」，更是讓不少粉絲感慨即使有實力，沒有偶像外表還是很容易受到不平等的對待

睇到喊左

佢啲飯拍都幾多 仲見到有片

其實文福bb咩grade？

文福bb好正

你地投票文福要CAP圖貼上黎呀,如果唔係就走啦,唔好入呢個POST

SS

文福真係有一股奇怪嘅魅力

好似f
送你上check路!

短髮樣, 好似成日上節目玩功夫煮餸個廚師

冇人覺得似

周國腎黎

F 企樓下跳舞

文福
反正center是張文福

腎仔x林俊傑

F都有大頭

F級都咁多鏡頭，點輸

素慧都係F

文福VIEW數請看韓國NAVER
12萬

韓仔

有得企下面跳係e呀 f冇得跳

人氣王
其他人都係得3-4萬

all in 文福bb豬

素慧一開始個舞台冇鏡頭架喎

Produce101邊有e架師兄

有冇人可以翻下文福bb首神曲,幫佢吸下飯

睇下今次有邊個可以做到神振永個位

佢粉絲群好似build up得最快同完整 已經有兩三個站 尋日又勁多片同飯拍圖 睇好佢

如果有前輩IOI探師弟就好

投fantagio啦
度丁最得閒

你見成日比飯野生捕獲就知佢地有幾得閒

F好似係伴舞 無得唱

即係PRISTIN娜英PINKY探番NUEST?

反正最尾嗰集一定會嚟

有感車銀優又會去

文福真係好叻仔啊

差啲砌低埋仆槿惠

NU'EST 避無可避

文福係hip pop 大總統阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

文福連咪都冇得戴
下次一定要投到佢做center

不能被罷免的hip president

年齡23歲

血型 B型

身高168cm

體重49kg

練習生時間 2年

興趣 足球，棒球，運動類

特技 RAP，聲音模仿，相聲

一句話 Check! 無論如何我都一定會出道

佢咩公司 btw覺得佢個樣都幾SM

Check! 無論如何我哋都會推你上center

cre.ker 同高等rapper個金善宇同一間 呢間公司啲顏值好似都幾得

無論如何都一定走check路

夾在兩單彈劾新聞中間

Check

再感受一下文福的人氣
文福點會係台上面屙屎啊
不過就算佢會 我都會投佢

文福唔柯屎架

岩岩睇到4:26文福bb係右下角跳得好狂野

想講第一眼望金善宇個樣 覺得似鹿

佢對眼

冇左最尾wink嗰下qq嘅感覺

所以都係投文福了

應該會cover出道歌? 好似into the new world咁

下個post標題

可唔可以神振永做返神振永

Lm

原來之前文福bb既夢想係做職業玩家(跑跑卡丁車)
但係佢自己話冇職業咁既實力, 所以都係當興趣算
仲有佢好鍾意玩拳霸, 最常玩既角色係依個

不過佢已經話冇玩online game好耐

返到屋企用電腦睇一次文福bb條片 頂 真係越睇越可愛 走check路吧！！！

文福一定走check路

走check路
ending妖精
center文福

Lovelyz Jisoo rap

今日快d推爆一個文福post

幫朴成宇拉下票先

今晚推爆post
文福bb走check路吧

反正center是張文福 有聲

如果佢玩SMTM 應該係鄭尚洙
鄭尚洙～名射手～

大家都愛文福 check

Check check

最尾個句笑死我

笑到仆街

呢啲先係死忠

冇追post
有人發現左文福bb似tvb一個奀星未？

?

425樓

身邊既女性朋友都好like wink boy

利申絲

未戒奶
利申絲

文福bb世界第一, 冇人可以阻止佢上center位同出道

其實得個gif可愛，睇條片同其他相都麻麻

agger 文福b既魅力真係好吸引 唔明點解身邊無咩朋友識欣賞 個個都like wink boy

叫你啲朋友入嚟追post感受下

識揀一定揀文福

有個女frd cap左露肚圖po ig話好吸引好正 痴線

對呢種未戒奶小白臉真係起唔到啖
利申都係絲

咁我呢

係囉 唔似得呢個post既大家咁識食

整緊個post template
有冇文福圖開心share

wink嗰下係幾得意
但今日見到啲相同片都唔多似嗰個gif

你好正 101第二

我有時睇住細過自己都有罪惡感 仲要勁幼齒賣萌
反而我唔中意個種定位有啲女性既男仔

我要打敗文福做center

難啲喎

文福bb係不動center

文福正過你小小咁樣囉

跟住一齊講 文福 文福
跟住一齊shout 文福 文福
跟住一齊rap 文福 文福
文福 長毛 長毛 文福

一把年紀仲追d小弟弟個感覺真係
利伸 大過我本命

邊間教會

諗起#292果個粉毛

文福center part 嘅時候做應援fan chant

我已經完全克服咗心理障礙

個樣睇落成熟既都仲可以
Wink boy果隻就不了

我都大過我個名 呢個真係好細
好懷念以前睇哥哥仔既日子

我諗起24跳gfriend個個 屌唔住

咬唇妖精張文福

wink boy條片入面太做作喇
鄰國嗰兩個仲正，笑到我抽筋

紅蔘仔 真係食唔落 之後見佢跳強烈少少既舞都完全hold唔住

擔細路同擔哥哥真係好唔同feel，但係自己越嚟越大，啲哥哥活動都越嚟越少

睇97年d仔都覺得大呀

同自己講 韓國計多一歲架 年頭就計大左一年架喇

依家閒閒地都98後

同感
本身完全唔諗住睇，但見到有文福

越黎越多00後

80後個d韓星係古董咁

由以前覺得細個自己就等於好細變到而家覺得00後先叫細
覺得自己係變態佬

完全見唔到Ren

上年有00年都係稀奇, 而家有00年已經習以為常

我一開始唔睇就係因為好似搞細路好有罪惡感
而家每日都有罪惡感 好似教會啲神父戀童 99年

自我安慰 起碼就算細過自己 都仲係90後啊 結果去到01 02都搶閘跑出

我仲係接受唔到somi 01
我好老呀 媽

都唔係好差啫
起碼我覺得都幾好樣

啱啱開始中意嗰陣直情唔敢同人講

比friend瘋狂恥笑我做姨母飯

呢個post終於有人對真center上心

前排佢畢業果陣 硬係認住佢係高中畢業咁 然而只係初中

我自稱老妖 感覺自己係佢地上吸受緊陽氣

我已經係叔叔飯

睇片覺得樣有朴寶劍feel

諗起金裕貞16歲已經同過top 朴寶劍拍戲 我地16歲個陣做緊咩

成日覺得自己喺度包養緊班仔咁
但係我好窮

追緊哥哥

想知巴絲你地到底幾歲
利申：96 已睇化

瞬間悲傷瀰漫

頂盡做分母助養咋我地

btw 唔好講我地
16歲既文福

已經隱隱有皇者嘅姿態

咁後生

見你地講起Somi

宣傳下佢同Eric Nam首新歌先

好似佢

玉樹臨風

你玩曬啦型又得cute又得性感咬唇又得

最後都係講返文福

dee dee 都有人睇

呢個post既宗旨就係起承轉文福

蓋兆天

文福都95

屌 笑到我仆街

年齡topic瞬間去返文福

片入面
佢隔離果D仲搶眼...

睇到啲97-20打後已經

仁壽 泰東

岩岩好可以叫文福oppa

點都兜到返福仔到 屌

音樂之神

當我地流架？

我頂 95 22咋
成日形住22 23歲 係 92 93年

仁洙rap真係幾好

果下check真係好屈
打左個冷震

三金 真心好尾機
金所炫

佢同ricko餅印咁

整左個template
有冇野加

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生當主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)
主唱導師：
李碩薰(SG Wannabe)

申尤美 （YG娛樂聲樂導師）

舞蹈導師：
嘉熙

Jason Kwon

Rap導師：
Cheetah

Don Mills

練習生profile（持續更新）：

文福後援會
讓文福走上CHECK路吧

HIP President

推到文福做CENTER

覺得果陣頭髮長度啱啱好 好正

d成員名單用google 整理好似好d,太多圖

放曬d練習生咪長到仆街
放文福得喇

唔好quote

咁我用住呢張

agger

agger 其他練習生放入個file到咪算

每次見到有聲，hello大家好我係riiiicko啊

文福單獨頭版, 其他用google或俾link算啦

辛苦晒

好柔順

yes 而且未聽過佢把聲 硬係覺得佢一開口就會係ricko把死人聲

第一頁d資訊平衡d,唔好太多文福bb住先

似混血 人生贏家

我都係將官方d 野剪剪貼貼下
都係為左文福bb

留意返係PRODUCE 101討論區黎 #1正常啲得嫁喇 至於文福啲資料 自然有人推

到時應該個個留名果陣都會喪貼文福

祈福黨要聲勢浩大

文福香港首站呀 大家快d去follow

一黨專政

要不是祈福黨
呢度少9成人

痴線

洗唔洗整返首會歌

要搵人翻譯左首hip大總統先

文福今晚寵幸你

上面有首“文福文福” 唔錯

推
全世界快d同我follow
推到比文福知道香港有幾多飯

唔係有福福都唔會睇

廣華娛樂=大陸

要不是祈福黨
點可能48小時內爆post

[quote]

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生當主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)
主唱導師：
李碩薰(SG Wannabe)

申尤美 （YG娛樂聲樂導師）

舞蹈導師：
嘉熙

Jason Kwon

Rap導師：
Cheetah

Don Mills

練習生profile（持續更新）：

文福後援會
讓文福走上CHECK路吧

[img]http://i.

諗定下個po叫咩名啦

推到1001先

樓上咪quote template

文福萬歲

個post長期置頂

等文福出嚟幫大家集吓氣

其實應該算音樂台定影視台

呢個look似架仔

未播可能已經推爆10個post 仲有成個月先播

兩日推一個po

我覺得影視台好啲

音樂台應該多人啲

原來咁快就39頁

開個祈福台啦

屌 係咪痴線 未開播就咁

In文福bb we trust

想知呢到巴多定練隊

樂華？係呀
WJSN就係佢同Starship一齊出既

快啲推埋佢

我見s1好似都係音樂台開

死啦我真係沉沉地船，覺得幾好睇

1001

G持米八文福

音樂台方便d

個五官夠晒個性
又唔係樣衰
完秒果件金毛center啦

都係音樂台算啦,廢事轉場

文福又成熟啲

個template有圖雖然好,但第時101個會load爆

來吧 集體沉船吧

好似ptt之前咁整個戰鬥力表

ending妖精真係睇幾多次都唔厭

文福全部值max

唔怕自爆嘅要上去文福首站@佢ig 不過你地班人follow左佢ig未 愛文福唔係得個講字

推爆埋先訓

Follow左啦亨仔

諗起好耐之前有屆港姐選舉
班高登仔推到林潔瑜網上投票9x%完爆其他港姐

突左出黎

開開心心推完第一個post，迎接未來爲咗文福嘅千千百百個post